簡單問一句? 乜我地贏左咩 ?

文宣小左
熱門小左
方向小左
市民小左

五大訴求 有咩達成

得個知字

拖到美國幫拖

成班笑下狗就當贏左